（十級恐怖）（慎入）血血血血血

係唔係不久於人世

睇下係柯定嘔

屙黑屎大件事啲
不過都睇醫生啦

rip

柯

之前柯過

Rip

咁辦定身後事

咁得返三個月命

幾歲
後生就克隆多

鮮血可能係字倉
去照下鏡啦

我仲係老處

三個月咁少

21 咩係克隆

唔識分鮮唔鮮 但柯左好多

紅=瘡
黑=胃有問題
唔放心可以check下

去專科check!?

抆屎係咪抆到鮮血 係既好大機會係痔瘡
唔好咁擔心 睇左醫生先
佢會幫你睇下屎眼有冇傷口

張紙完全唔見有血

Stay calm and see doctor NOW

睇私家好貴 未出糧 等聽日先去睇公立

Bless you

睇私家先 再叫醫生幫你轉介去公立 噉會快啲